黃世澤 日本表示台海出事會出動自衛隊並不尋常

#台海 #台灣 #日本

黃世澤
日本表示台海出事會出動自衛隊並不尋常
黃世澤幾分鐘評論
20210321

martin oei
127K subscribers

#台海 #台灣 #日本
00:00 日本表示台海出事會出動自衛隊並不尋常
02:25 日本點解一定協防台灣
10:39 日本對中國情報判讀好準確，即係中國好大機會想郁台海
15:28 共同社係公共新聞機構嚟
19:38 台灣民眾心態未必應付到局面

#美國 #Biden #習近平 #加速主義 #評論 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家